Tuli ette Jaan Jakobij ja kaebas: temal on Peter Nutt käest 50 rubl. saada, mis see ei salga, waid lubab seda see aasta Decembri kuu sees ära maksa, kellega Jaan Jakobij ka rahul oli.
Otsus: seda protokolli ülespanna.
Kohtumees: Peter Hendrikson XXX
Kohtumees: Kotta Wossmann XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Mik Rebane
Kohtumees: J Hansing
